法治在大陸和香港根本鳩up

立法，司法，行政全部港共控制哂
根本即係人治

學術討論:市民有無得告政府?

要證明我地個法庭仲有用!!